粉嶺都㩒低左人

上水粉嶺手足小心
全世界唔好係粉火出閘 岩岩禁左個小朋友同女仔

已經冇事 好多街坊